<Document>
# Должности

Space Staton 14 имеет большое количество должностей, которые разделены по 7 основным отделам:

## Обслуживающий отдел
В этот отдел входят начальник отдела кадров (НОК), разнорабочий, уборщик, клоун, мим, музыкант, повар, бармен и другие должности, которые занимаются обслуживанием станции.

Они те кто развлекают, кормят и поят остальных членов экипажа, и убирают за ними. Исключением являются разнорабочие, у которых нет определённой задачи, кроме как теряться в технических туннелях.

## Почта
В почту входят грузчики, шахтёры, и их глава — заведующий хозяйством (завхоз). Этот отдел занимается распределением грузов и ресурсов по станции, и торговлей на галактическом рынке.

Это означает, что они занимаются поиском материалов и вещей на станции и обломках в космосе для продажи, а также закупкой всего, что запрашивают другие отделы.

## Милиция
В отдел милиции входят младшие и обычные милиционеры, следователь, старший следователь, дежурный врач и сам начальник милиции (НМ). В обязанности отдела входит борьба с нарушителями спокойствия и негуманоидными угрозами, такими как гигантские крысы и карпы.

В результате этого, а также необходимости соблюдать тонкую грань, милиция иногда оказывается под давлением разъяренного экипажа (не убивайте клоуна), и для сотрудников отдела важно стараться вести себя как можно лучше.

## Медицинский отдел
В медицинский отдел входят интерны, врачи, фельдшер, патологоанатом, химики, психиатр и главный врач (ГВ). Этот отдел отвечает за заботу о здоровье экипажа, лечение и/или клонирование раненых и мертвых, лечение вирусных болезней, и предотвращение того, чтобы все умерли ужасной, кровавой смертью где-нибудь в шкафу.

Медицинский отдел является одним из наиболее хорошо оснащённых, с возможностью определения местонахождения раненых членов экипажа с помощью монитора экипажа, почти бесконечным запасом медикаментов если химики не подведут, и способностью быстро диагностировать и вакцинировать контагиозные заболевания.

## Научно-исследовательский отдел
Научно-исследовательский отдел включает в себя младшего научного сотрудника, научного сотрудника, ведущего научного сотрудника и главного научного сотрудника (ГНС). Как отдел он отвечает за исследование технологий и артефактов, модернизацию машин и печать новых полезных устройств.

Научне сотрудники должны искать новые артефакты и аномалии для изучения, а также отвечать на запросы других отделов о модернизации их оборудования.

## Инженерный отдел
В инженерный отдел входят слесари, инженеры, атмосферные техники, бригадир и старший инженер (СИ). Этот отдел отвечает за обеспечение станции электроэнергией, целостность её корпуса и работоспособность системы подачи воздуха.

Инженерный отдел оснащен снаряжением для работы в космосе, и поэтому он всегда должен стараться ремонтировать непригодные для жизни отсеки станции.

## Командование
Командование состоит из капитана, начальник отдела кадров, начальника милиции, старшего инженера, главного врача, главного научного сотрудника и заведующего хозяйством. Командование отвечает за эффективную работу станции вцелом, и её отделов в частности.

Командный состав должен быть относительно компетентен в вопросах своего подопечного отдела, стараться делегировать функции и направлять работу.

## Юридический отдел
В связи с систематическими нарушениями стандартных рабочих процедур и ошибочным трактованием правил внутреннего распорядка, Генеральный Штаб совместно с юридическим департаментом СССП на проблемных объектах создал юридический отдел с целью аудита. В него входит судья, системный агент прокуратуры (САП) и юрист.


</Document>
